有冇方法令自己唔會心痛同麻木？

如題 唔想成日心痛人地 再因為人地而影響到自己
到底點樣先可以變得無情或者冷血啲？

我都想知

我都好想知
成日同自己講關你撚事咩
但下1秒又覺得人哋好慘
想做變態殺手

去北極
凍下d血,變冷血

如果可以做到咁樣
應該對任何人都唔care
為一可以平衡下既
就係樓主諗多少少自己囉

改變想法